［光復香港］遠在滋賀都感受到手足嘅心意

香港人，互勉之